想知歷史上，有冇和平手段而最後成功既革命？

真心想知
如果有，成功次數有幾多？

樓主開呢個post用意係乜

成唔成功是旦啦，最緊要畫面靚

天鵝絨

據統計係多過武力革命

英國 光榮革命？
脷深 無讀歷史

工業革命

事實總係醜陋

呢個時候咪再講呢啲說話ok?
好幼稚

有
但人地和平既本錢係有民意+強大武力支撐囉

我又想問無槍無炮嘅勇武有幾勇武呀

啱喇，入嚟睇下三十年前和理非推翻共產政權嘅例子

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

最重要是政府有良心

東歐革命, 都是和平倒台 (除左羅馬尼亞)
因為東歐政府有良心, 無開槍鎮壓, 反而是自己改革下台

可能只有英國嘅光榮革命，不過喺歷史中好少見嘅情況

烏克蘭人都係無槍無炮

人地用木棍, 石頭, 汽油彈 推翻政府
點睇??

甘地?

其實光榮革命 比較似政變

有勢力既人, 推翻有勢力既人
類似玄武門之變, 李世民殺左自己兩個哥哥, 然後奪權

我認為真正既革命, 應該是平民推翻政權

姐係好似葡國雞康乃馨革命咪唔流血囉
但成功原因係薩拉查一自己沖出嚟柒唔放棄殖民地搞到無主流民意
二成班中下層軍官反佢
咁當然和平革命啦
無人幫佢暴力咁佢暴咩力

不如咁問
歷史上有冇以和平理性方式表達去對抗獨裁政權而最後成功嘅革命？

你班人，二哥喺度先整鬼我
今鋪仲點升

葡萄牙康乃馨革命

但人地有軍人訓練呀嘛
香港連有少少軍事訓練嘅人都極罕有
汽油彈 so far真係好少有

良條毛咩
無蘇聯支撐根本東歐無一個政權係維持到
姐係假設中國放棄香港
你信我林鄭都會突然好有良心

有唔少

東歐劇變（有啲國家和平有啲暴力）
光榮革命
塞爾維亞推翻米洛舍維奇
波羅的海之路
康乃馨革命
天鵝絨革命（捷克斯洛伐克）
玫瑰革命（Georgia）
仲有蘇聯解體都算革命嘅話可以計埋

對，人地全民都有良心，政府又未無恥至極
依家香港都比班禽獸殖民左，又白衫人又藍絲大大聲叫打死班廢青
連不合作都有人嘈阻住佢賺錢

繼續spin

之前ViuTv有講過
過往咁多場抗爭中和平嘅成功率高過勇武

康乃馨
但人地係一班軍人佔領晒戰略要點後”和平理性”地叫薩拉查收皮囉

已經唔係好算啦

不過好多人解讀嗰時溝亂咗correlation同causation
可能只係因為佢哋有個可以容許和平手段嘅環境所以成功率高啲
而唔係和平手段勁過武力手段

details plz

spin乜
事實如此
你有嘢就講 唔好講呢啲廢話
有軍備嘅情況下我絕對支持武裝革命
無嘅話你點打都無用
問心個句 你覺得我地而家呢啲裝備真係有可能對抗警察/武警甚至解放軍？
我唔係唔支持勇武 但而家對方已經係唔留手嘅情況下 我地勇武都只係比人屠殺
要向世界展示勇氣同慘況已經夠哂素材
無必要再用呢種手段犧牲 唔值得呀

環境真係好重要
面對依家個政府同黑警
和平同勇武都需要

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

反思

但好多失敗既革命

1989年捷克天鵝絨革命

姐係好簡單一個問題就係
一個獨裁政權如果有軍隊支持
點解要無啦啦交出權力先
有民意：無交出來既需要
無民意：交左出嚟隨時小命不保+冚家富貴+祖墳被拆
點解會交

諗多改 光榮革命係因為國內宗教問題分裂同軍隊支持威廉三世上任雙王共治

你無軍權 靠佢自己帶黎既荷蘭軍隊撚夠平息英國

而且英國當時都係唔服一個外姓王以英國女王既丈夫身份治國

冇錯 港共政權真係唔會理鳩你第二日嘅大陽如常升起

諗多左*

除非維尼變成戈爾巴喬夫，如果唔係都唔使旨意有和平革命呢樣野

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

葡萄牙 康乃馨革命

不過睇返wiki 都死佐四個人

其實大部份顏色革命都係幾和平
因為顏色革命本身代表既, 其實係和平地推返政權

係D唔係好識既, 先係唔係都老屈人顏色革命

韓國 燭光革命
由勇武轉去和理非
不分化不割蓆
人地都係咁做 講完

首先要理解對手係咩 民主政權定共產黨政權

人地人民齊心 香港咁多中立狗同藍屍

工業革命

冇人死又冇政權被推翻

想知堅持只有勇武一條路果班人幾時玩麻包袋 唔好得鍵盤勇武喎

無槍無炮都站出黎對抗 仲唔勇武
咁咩叫勇武？

有外國支持就夠了

未見過有人咁心急

阿蛇壓力好大?

波蘭，捷克，東德

基本上和平革命嘅成功關鍵都係在於啲Key stakeholders
關鍵嘅持分者反面，例如外國勢力、軍隊、法庭之類
令班獨裁者無辦法再維持政權
於是投降／潛逃

當中理論可以參考呢條片

低級分化po

引晒班龜出黎

打仗都唔係淨係士兵啦
同埋有好多和理非都行前左

印度?

阿美尼亞算唔算?

丟下野都一樣唔會成功革命
和平時代就要玩手段 攬炒巴果隻手段
然後最後仲要有同軍隊一戰嘅決心

人地係要奪權，我地呢？

係香港嘅政治現實之下
勇武派其中一樣嘢係用嚟揭示警方嘅醜惡
降低左膠嘅潔癖底線

而呢一刻 輿論已經去到頂點

需要一下和理非嘅集會 聚一聚個初心
再諗諗第三路線嘅抗爭方式

歷史係創造出嚟 之前有冇唔重要 之後我哋做到就得

革命時間太長了

香港有200萬人出來遊行
淨係呢一點已經勁過全世界

不過問題係, 200萬人, 有至少 3/4係出來行一圈, 然後番屋企
革命係需要堅持, 唔係行一圈就可以成功

你要屌, 唔係屌香港多藍絲, 而係屌香港人唔夠堅持

如果每個星期都200萬人出來, 真係習總都要跪低

文化大革命冇死過人

講得好撚好！

以前邊有咁多武器, 相對容易啲
每次嘅條件都唔同好難講得唔得, 不過我相信咩都有可能

其實清朝倒台, 都是全靠袁世凱 逼清帝退兵

當時袁世凱手握兵權, 類似清朝國防部長

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

幫下手推post 俾民間記者會講下

任何嘢都有可能發生,正如依家香港無核心不停進化ai式抗戰都係世界首次

好似64比
6成和平 4成勇武

王莽

造神造到篡位，又真係當自己聖人托古改制

咁無係咪就唔做呀

on9

主因係現代武力差太遠

係頂唔順有班人一見和理非出聲就屌人左膠
難聽講句你今時今日上去咪又係食蛋、被打、俾人拉咁無限loop
你見依加放tg嚟d過份武力仲引起到反響咩？根本除左死人/其他永久傷殘根本引起唔到一般市民既注意 再過多陣就真係麻木曬冇人再提
咁既然未有新對策時係咪應該停一停 諗一諗 然後將戰力集中反係有用既地方呢？先有和理非行完證明民意仲係到，再醞釀搞舖大既，而唔係小貓三幾隻玩下雷射筆屌下狗又俾人拉

對住中共呢招無用

你對手係共產黨

和平手段就係舉國上下意見一致咁制所以先和平到

雙普選咪就係奪權嘅手段囉

用和平手段成功嘅革命有一個共通點就係佢地面對係有良知嘅政權

eg 甘地-英國

英國光榮革命

鳩坐 鳩行一定唔理
所以我覺得有效和平手段係之前812癱瘓機場
波蘭三罷 呢啲和平經濟手段係有用

唔係話勇武冇用 好欣賞勇武
但係勇武成功率比較低同代價太大
而癱瘓機場同三罷 正正係踢中春袋

多謝

你平時係咪都好多藉口個種人黎？😂

波羅的海？波蘭？
其實只要個政府夠廢，參與反政府既人又多就得
反政府就係資源vs民意既遊戲

睇完WOF只係覺得個總統唔夠強硬先比佢拎到實權，如果係中共咁強力軍事鎮壓應該死返萬幾人，都未必打到政權

其實烏黑蘭本身都脫離左蘇聯，係獨立國家，要推返政府緊
相對容易; 再者個總統本身賴死唔走，係比國會擺免先走; 其三，烏黑蘭東部親俄勢力仲同政府軍內戰緊，雖然停火，但結果係點沒人知，只係成功左一半。
香港一無武器，二唔係國家，三立法會親共，四無分裂本錢，五共產黨仲pk 過俄佬，要成功令政府讓步只有團結最多香港人，所以勇武和理非要互相合作，純武力或者純和平示威都唔work。

樓主算啦
香港人好難喚醒
就算喚醒，都缺乏膽量
每次比黑警虐待完，最多屌下
吹下話要私了，發洩完就無事，然後loop
最常用藉口係話會比人講成暴徒，輸輿論之類
恭喜贏得光環，用鮮血換返來既光環

根本如果係反擊黑警濫暴，就算燒到黑警變炭都個個讃好啊！！！
只要有片有證據係反擊行為，外國人都會體諒啊！！！
醒啦屌

甘地最尾唔係比勇武暗殺咩

波斯尼亞？

本土以外有流血

分化

東歐革命除咗羅馬尼亞同埋捷克有死到人, 其他都好似政府自動下台

要全國一齊先得，
但你睇下D大陸喱已經洗腦洗到痴Q左線。

蘇聯落台？

唔緊要 , 到時支共已經冇左香港 . 攬已炒

認真，睇睇呢篇文，勇武vs非暴力 抗爭成功率。
3.5%定律擺係香港個情況唔fit，因為支撐背後政權的人口基數係14億。

贏咪得囉
法國夠斬咗路易十六個頭啦

818前出依d post
有咩居心呢?

講得革命仲點和平手段

不過有一個國家 國民自己都唔洗爭取 已經有人送左民主俾佢既 個個就係日本

晚清政府 都好廢

但都要死好多人先推翻到

Sorry，漏link
【「3.5%定律」：非暴力運動如何改變世界】

正正就係共產黨
打就反正一定唔夠打 又狠

但係中共要錢啫
更加應該要對準要害
癱瘓機場 無限期三罷 換美金
打經濟牌 呢啲先係真正有用嘅和平手段

不過核爆都唔割 行到今日勇武和理都有一齊努力
以後繼續不分化 不割蓆 不篤灰

其實我覺得大家都唔洗分勇武定和理
大家都係一齊努力嘅同伴 抗爭者

麻包袋都未見到一個

我對你講既野唔評論但你真係spin 左純粹講緊冇槍冇炮都有例子推返政權 , 你就走去講其他factors. 如果係咁既話根本沒完沒了，因為依個世界冇可能會有exactly一樣既example

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

冇錯 我都覺得唔可以再分勇武同和理非

不過 我覺得就算有幾多經濟嘅策略

其實到最後都一定有終極一戰

我好想香港人由而家開始全民有一種勇武嘅意識

如果唔係輸硬

和理非係可以力量好強大 , 但香港和理非首先要拋開光環 . 連為左癱瘓機場而去阻旅客都接受唔到根本就好難做落去 . 政府都唔會驚你啦

國共內戰，一定係除非唔係

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

要玩麻包袋都一定搞黑社會先
黑社會比人斬死都唔抵可憐

咁既post上到熱門？你地係咪唔識不推文回覆啊？

亞美尼亞

笑左
如果邱吉爾選到
自己帶兵去印度都似

點解會有人覺得殖民國家係「有良知」
18-19世紀英國殖民印度既殘酷歷史建議你睇多d
利申非五毛

Eastern Bloc國家多數係和平獨立

依家香港係

交：香港用處可能少咗,但仲有得玩(類似君主立憲)

唔交：攬炒

其實甘地 成功
主要原因是印度水兵 兵變

唔係和理非 嬴左

所以要keep住做 係成場運動都唔可以停
對我黎講勇武同和理非其實係太極 可以switch
人地對手雖然唔係老共 但同樣要面對popo
或者人地好彩d 但我地都可以吸取下人地成功既地方
人地有勇武都唔會屌 真正原因係佢地知道what cause violence 係政府
到最後和平手段係因為知道鬥唔過軍隊popo 所以先keep住提醒自己唔暴力去抗爭 從而令更多人參加到場運動
或者有人又會話 和平無用 無勇武一早二讀左
但我好希望大家可以放低勇武/和理非既concept
大家長遠d諗 和平係咪真係無用？有乜可以再進步？點先持續到場運動？
我都想有一日大家真係可贏到老共 但唔可以一步登天
想打大boss就要先殺細boss 呢條路仲有好長要行

冇

無錯 我自己都係咁諗
所以都唔想分和理勇武

東德？

有
呢個叫借刀
借美國既刀斬中共既官

亞美尼亞：記一場「和理非非」革命

首都市中心共和國廣場上，革命後，他們有一棵新的聖誕樹。

亞美尼亞人說，往日財閥弄權的政府，每年花一大筆錢佈置市中心的巨型聖誕樹，開支龐大，但年年一式一樣；今年去舊迎新，只用了往年一半的錢，聖誕樹物料明年還可以重用，經濟實惠又美觀。他們質疑，以往交的稅，不知貪污到哪裏去了。

新的燈飾，新的開始，廣場上的月圓夜，我看見了亞美尼亞人擺脫長年陰霾的歡慶，他們展現笑顏，相信命運自主，重新掌握未來。

有關亞美尼亞「愛與和平非暴力」革命，去年四月發生，被喻為繼 1989 捷克不死一個人沒打爛一扇窗的「天鵝絨革命」翻版，甚至有媒體標題奉之為一路向右轉的「黑暗歐洲中的閃爍光芒」。

這場革命的抗爭手法很熟悉：集會、遊行、苦行、唱歌、跳舞、堵路、有大台、聽指揮、公民抗命、強調和平非暴力，面對警察要高舉雙手。

簡單來說，就是左膠。

不過，他們堵路是游擊式，分散、自發，時間不限、地點無定向；他們每晚十萬人集會，卻不通宵不紥營，保存實力，避免衝突，第二天再來。

同意 真係要有d覺悟

係１９８０年代， 呢位人兄：

KO 左......

黎到今時今日，佢，亦都係同一個黨：

會ＫＯ邊個呢？

該武時武 該文時文
同埋唔好再成日講和理非同用冇呢啲terms
兩者根本唔係對立
我自己好撐勇武 同時經常去和平嘅示威
我會希望 只係去和平示威嘅人同樣能夠喺應該勇嘅時候勇起來

康乃馨

你真係以為光榮革命前面嗰幾十年英國係社會安穩，政通人和？

咪係列根攪掂左蘇聯囉（係一個完全和平，一粒子彈都唔駛就ＫＯ左依家習大大個老早宗）

其實民主社會，政黨輪替，咪就係現代既革命囉
好多都好和平架

葡萄牙康乃馨革命
但人地係軍隊倒戈

叫得革命,就一定有人命關事架啦

東德轉型與和平革命google 下先出post la

因為蘇聯自己收緊皮

2戰之後9成革命都係用和平手段的，暴力革命反而失敗居多。

和理非成功例子！

８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

死好撚多人

政權更替 無

比列根收皮（早幾年有解密檔案有講）

又唔好講到所有香港和理非都接受唔到阻旅客
813都好多和理非去阻

所以我覺得第一件事 真係大家唔好再分和理定勇武
和理非到最後都可能要勇武
而勇武其實都會參與和理非活動
大家都係同伴兄弟
不分化 不割蓆 不篤灰

噢 想睇喎
Gorbachev係臥底？

甘地主張和理非
但最後民眾見到和理非被打壓
開始轉向武力同流血抗爭

我諗terms未必一時三刻改到口 concept就真係要放低 但要知道要多d人出黎係要製造一個安全既感覺 其實其他國家搞和平示威都有一定危險 但人地就係要比d安全既感覺班暴力潔辟既人 等佢地肯行出黎 動員效果會更理想 818一齊出 好唔好？

香港而家既情況都幾尷尬，以往例子未必岩用，尤其係一二戰後百廢待興局面，好多國家自己都有內懮，唔想攬住啲窮國，顧掂自己先
而家香港係：
1. 大量高學歷既人，唔會輕易落手，可能部份會近似犬儒
2. 生活富足，唔係窮到食樹皮，仲生活得幾好就算
3. 好多人其實有能力可以隨時移民
4. 對手係修羅級

大家得個講字

[緊急分析]法！不！責！眾！

。。。。我係咪都會岀

語言係直接引導concept 而唔係調返轉
一改咗叫法 concept就會開始歸位

唔想爭論太多 由而家開始改口就得

和理非：唔好打斬人嗰啲黑社會，會打死人架

有時間可以慢慢睇（不過好似CBS 60mins有講過）

印度獨立？

我唔係 818睇下點先啦
真係人人參與度唔同
都係盡做 至少自己都係呢個三不心態先

諗唔到有

可能我中學讀嘅中西史唔全面？

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

大政奉還 算唔算
只係過程中死撚咗好多人
所謂和平亦只係限於meeting only
而且當時都大局都定得7788 同埋大勢已去

馬丁路德金果個？

和理非力量係大好多
要合作同持久既和理非先有用
睇番其他人留言 其他國家和理非都好合作
每日遊擊堵路 搞集會 搞經濟
但香港人和理非係旨在遊行鳩坐
阻到遊客都話唔得
我思想係覺得勇武先有得贏
依家覺得和理非先係真理
因為就算警察死左 都只係死左個蟻
破壞左建築物 整番就可以
政府繼續運作 繼續修例
搞經濟先係錫中香港既春袋

甘地當年都有人武裝起義

係比宗教狂熱份子暗殺既 推翻英國之後印度又面臨唔同宗教既衝突 橙

係連登comment得 你永遠唔知人地係咪得個講字
不過我會想聽advice多過comment

其實最基本要理清點先會革命成功
歷史上絕大多數成功既革命(尤其東亞地區),都係因為經濟極差 百姓無淡好食先激發倒出黎
中國歷代既農民革命、法國大革命、東歐變天、委內瑞拉等等都係如是

香港雖然已經被淘空到仆街,政治敗壞,但爛船都有三斤釘,至少香港唔會餓死人,所以你指望香港人會純粹因政治因素而革命成功(唔理和平又好勇武又好),我覺得現階段黎講都係期望太早
反而中國先係最有可能革命既地方,香港衰極都仲有粗茶淡飯食,中美各種軟性戰爭一打起上黎,中國經濟實仆街,D中國底層人民真係飯都無得食,到時真係武裝革命

連登仔會叫勇武唔好上街? 唔帶裝備? 你信咩？

警察對住空氣都放彈， 無辜市民吸咗， 都咳到嘔， 正常智商都唔會叫人唔好帶裝備

今日d女示威者講， 月經血顏色變咗黑色， d催淚彈好毒架

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

分化味濃

唔同階段做唔同既野 唔係一味勇武ok?

咁佢都係講事實姐

善用不推文回覆

顏色革命

烏克蘭自由之戰 示威者個邊有唔少槍 包括手槍同埋長槍

1:14
1:32

事實唔講得？

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

一

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

東歐各國推翻共產黨大部份都係和理非

甘地你都唔識？

新°大腦使用超頻率革命 NOW

和平只係運動開頭既取態, 講梗遊行果排, 班狗未屠殺人民果就可以和平, 班狗發癩之後都唔會話咩和平手後

所以唔好再亂用和平, 運動發展到今日, 原本班和理非大部分都唔會再同你講和平手段, 唔好亂標籤搞分化

粉紅革命

民主國家唔少
對上一次韓國 個個星期6出來坐
坐7次 個總統依家坐緊監

不過首先要有單核彈級新聞

聖雄甘地土

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

個D叫退位讓賢，唔係革命。

樓主真心想知，可以睇睇以上的文章。

文中提到一個從1900年到2006年期間的關於和平抵抗和社會運動的文獻，結論為：「總體而言，非暴力運動的成功率是武裝運動的兩倍，有53%的非暴力運動導致了政治變革，而武裝運動則為26%。」亦有提到非暴力成功率比較高其中原因是較多人參與等。

不過，我個人覺得香港似係嗰47%，因為當權者太pk

退役華藉英兵同義勇軍，仲有係臺灣受過軍訓D。

聖雄-甘地

又引戰

有
香港就係第一次

無

一定會死人

要就返地區
亞洲而言一半半

惡過共產黨

葡國 茉莉花革命

不如我問返你咩叫革命
如果唔係好難討論

其實示威者 果邊有咁多槍

正常唔係應該直接出動軍隊咩??
點解仲會由防暴隊去應付??

雖然防暴隊有小量散彈槍........但大部份都係得 警棍, 盾牌
如果遇上用槍既示威者, 真係好容易被射死............個盾牌又唔防彈

甘地
昂山淑姬
曼德拉

嗰啲係特種部隊

靠極度暴力爭取返黎嘅野已經變咗質

(資料來自wiki)
先唔好理人地有冇槍砲，人地d勇武肯定勇武過我地

別爾庫特係特種警察

屌你老母唔爭氣笑撚咗
咁真係好成功，即刻領先一個世紀

歷史上嘅和平革命喺成功之前嘅幾十年間都經歷過無數次嘅社會動盪、強權鎮壓

[思想核彈，勇武派的出路]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理